全部人同我入嚟！！8.28 #ProtestToo

港女們已經準備好
你．妳．您
聽日．8.28．8點．遮打花園
唔係唔嚟嘛？

人類 Weconnect

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；828 國泰城；828 metoo；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

召喚呂麗乳搖巴打

#StandwithHer

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

8.28 聽日見！
同我推到上熱門

推

Push

g 持

自推十下

港男都可以一齊來！

港男港女港豬都要嚟！！

各位巴絲聽晚見

我要推到上熱門

我愛港女

港女好正

咆哮完同我入嚟

做多一步係屋企down定ShowWhat
我要見到一片紫海

守謢港女

買定紫口罩 紫絲帶 下載定show what app 明日準時見

幫推

港男們都好英武㗎

聽晚8點見

熱門無post啊！！

P牌推唔到！空氣推！

大家幫手推！我推唔到！